想問手持AYX嘅苦主而家咩心情

上星期已經果斷放咗